［實證］ 原來呢招真係幾有用！

話說尋晚睇完機場單嘢，係facebook同ig出咗個post：

然後引嚟一大班內地人圍攻，甚至包括之前啲post⋯⋯
咁唯有偷吓師、學吓政府嘅語言藝術啦：

激到佢哋生蝦咁跳，呢家仲不斷DM我提供「證據」

有無手足想上去玩玩？
不過佢哋開始report呢個page，應該好快無得玩

推

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話(2)

所有政府部門都係蛇鼠一窩

要求政府 機管局 民航處 交待事件

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

好撚正

一齊玩

到佢地勁嬲怒屌完之後cap番林鄭d對白圖比佢地睇，話會將佢地意見轉達比777知

應該會激到嘔血

之前認真回佢哋，大家都係一句起兩句止；
然後串佢哋，反諷，開始嬲豬；
最估唔到係用林鄭口吻，成班即刻撻著咗，癲晒

Push

文宣方向
唔攻國際就攻宇宙
推到外星人都知香港人齊心
係一個為世界和平民主自由鍥而不捨嘅民族

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

香港人都俾班狗官玩得耐啦，依家俾班三毛試下味道

見到佢激到生蝦咁跳笑死

想睇佢話女義士隻眼係豬隊友整傷條片
點解我冇見過

有視頻證據，拎黎睇過

凳班前線記者慘，日日新聞發佈會成肚氣

無，我問咗幾次，比唔出

來來去去得㧜頸果段

其實講左咁耐，都仲未有人幫佢參軍？

「这是他合法在港的证明」

我同其他藍絲五毛開戰
佢地都係咁講
但冇人比到片我
好想睇下
如果香港人有布袋彈 呢場運動贏咗好耐

疑
班大陸閪識唔識字
不過都算佢真係拎下實據
我同其他藍絲五毛開戰時 個個都比唔到我

佢嬲到癲咗

玩左幾耐

繼續問佢豬隊友既証據

我覺得佢係唔正常中比較正常嗰個
其他藍絲五毛癲好多
有幾個頭號痴線佬
樓豬要唔要試下玩

呢個真，玩咗咁耐係得一兩個會真心回應⋯但咁先最可悲

佢1991出生？？？個樣成個40歲咁既

想要真心回應
去ig search hinxlinx
佢真係好撚真心 係真心嘅極致
佢係最難對付嘅一個嚟 真心到仆街

90後廢青

可能食得重金屬多 未老先衰

你班友，係咁叫人去天安門

呢啲先真心煩

條友真係好癲
係完全洗腦嗰隻
勁難對付

其實個隱世藝術page，都唔明點解佢哋嚟踩

最煩係同上面位巴打一樣見解，果啲真心膠，吓吓千字文，我又低能，認真覆⋯

真係R爆頭
點解可以咁撚真心
大陸狗都算
我嗰個直情係香港人 講廣東話 打繁體字
完全唔撚柒明點解可以咁撚真心
外國大 外國讀書

求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

721 811

外國讀書先最唔明

@10hojai 微博说证据
笑死人???微博有你想要的视频呀起码是真实镜头下拍摄的,而不是一张黑色照片上胡乱写几个字,哭天喊地说自己可怜,这种证据还不够吗? 难道还不如ins上你们文字高潮更有可信度吗?我发现了,不管跟你们怎么说,你们都只是活在自己的世界里,但其实想想,这样也挺好的,病入膏肓的人真的不值得救了,你们就跟你们的民主一起埋葬在过去吧,美英的教训还不够吗?真的是你永远法唤醒一个装睡的人。关于你说文字审查,其实这种规定对我们几乎大多数正常人来说,是根本没有构成什么限制条件的,限制的是那些恶意行为,也就是感觉到受限制的你们
。和平稳定是有条件限制的,中国内地之所以比世界范围内绝大多数国家都要安宁安全的重要原因就是国家为维护社会和谐而作出的一系列相关规定,为了我们的日常生活美好幸福,这种规定我们乐意接受，因为你如果想要得到任何美好珍西,你肯定是要付出,而且就是这么一点点的付出, 让我们收获了这么大,我们真的很珍惜! 这种时候,我
就越来越怜惜香港人民,生活被你们这群暴徒打乱! 你们还叫喊警察打人?你们如果是在你们美国爸爸英国爸爸那里这样示威, 你们命早就没了!!!他们的警察不会这么让着你
们!你们现在不懂得收手,以后有你们好的！你真的一定要记得我说的话，现在我们的军队已经在深圳集合，你觉得你们还能蹦跶几天？你觉得你们这群养尊处优的小弱鸡能跟我们军人过几招？我们从来都是追求和平，但如果有人企图破坏，我们也不会坐以待毙，泱泱大国怎么可能就被你们这点人搞乱？你们是谁啊？真的可笑哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈😂！

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

撚到

係好玩嘅

撚狗原來咁開心

直接用林鄭啲對白圖啦班人可能連林鄭個樣都唔知係咁屌

問下佢屌左啲福建佬未

追問過，sipn到去外太空

[緊急分析]法！不！責！眾！

多謝林鄭媽媽教路

反而想知有證據係豬隊友彈爆眼個證據喺邊

呢家傾緊數學問題

自己接收偏頗報道
話人地偏頗
射盲眼話係自己友打
條友有無腦架

無腦都還好，最恐怖係有啲真心膠，幾千字撻過嚟，句句似是而非但佢自己信到十足十，洗晒腦

林鄭：光復香港 時代革命

其實可以乘機send返d事實片俾佢地睇下佢地點

有無教學？

"黑警腔"同"林奠腔"，仲好洗好用過官腔！直頭能一句把人撻著

方便嘅話就同佢哋玩下

自己打人就係咁話係示威者team kill
俾人打就話係度屌
你又知唔係警察扮既

好撚7

林鄭式撚狗

我支持，香港警察可以打我鳥

以其人之道

話香港既新聞先係假新聞真係得啖笑
我地自己本地新聞貼身影住又有成堆在場目擊者既post可以睇
然而你地最近既地方點都同我地隔條河
你話本地新聞假啲定你地國內新聞假啲？
果然比人困得耐完全習慣左 認為飛翔是一種病

818出黎

視你老母頻 蝗語
片段/影片啊

咁大家明點解明晒啦
條臭閪有幾黑人憎

Push & 借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

我quote佢遮，唔好意思lo

post返高清圖 佢應該無聲出

浪費時間

仆佢地街 係中國咁多假野佢地唔信 偏偏信假新聞

上報國安

鎖喉，拳打腳踢≠最低武力
開槍=最低武力

一隻雀同條深海魚討論海底有乜
佢知條鐵咩

好犀利

有用？有咩用？

有無個整合垃圾語句錄

借力打力

好似好好玩

呢排睇得多啲5毛留言 佢地真係癡撚線架

同林鄭個口吻一模一樣

我都想要，有無人有

痴撚線，真係以為自己牆內能知天下事

你應該引述埋出處 好似名言咁

"港民是看到了但只知部份事實 . . "

條大陸雞做咩去英國讀書，

祖國咁好應該返返大陸讀書

以後遇到藍絲就係要忍住道火，用狗官腔同佢地對話

笑 正

可以考慮使用警察式回答

=愛國豬 =我地

: 廢青放氣油彈， 警察都燒傷了， 都有圖証明了

: 咁警察直接對頭射布袋彈，在室內放催淚彈又正確?

: 不， 我是說廢青放氣油彈

: 咁你支持暴力嗎?支持警察

: 支持以暴制暴, 支持香港警察

: 所以你會去天安門支持警察嗎?

:

: 多謝一直聲討六四屠殺，多謝一直為反送中發聲，多謝一直關注新疆集中營，多謝一直支持結束一黨專政，你上次提供的關於港警惡行的資料非常有價值，謝謝！

1999....下刪3000字......總之就spin到大西北， 答非所問撚鳩佢, 叻d可以誤導佢支持反共

Push!!!

撻番中國憲法
遊行集會自由
選舉與被選舉權
言論自由
....
全部受憲法保障架

央視講嘅

原來777威力禁大㗎
有無人將禁多日既記者會整個懶人包

佢講就係架啦？
片呢 我要片呀

等緊大家呀
ig: hinxlinx

樓主好勁 五毛敗走

1. 不去現場就沒事，去現場要自行承擔風險
2. 在场市民只是用最低武力，当一切平静后，真诚对话便会展开
3. 现在众说纷纭，事主可先去报警，警方必定会跟进调查
4. 做法不完美，但可接受，要改善
5. 欢迎提供证据

笑大人個口

萬能key

On9屌成日以為我地比人誤導

你班友，吓吓一嚟就玩到天安門

無啦啦比人屌左下

佢地真心咁覺得先恐怖…

痴線, 好好笑笑

d大陸仔識上個網就覺得自己無所不知
最慘既係佢地唔知自己生長係一個唔自由既地區接觸d唔自由既資訊。
呢下令佢地覺得出面既人係害佢地同埋「被洗腦」
可悲

on9
對自己感到良好嘅新聞就話真
自己唔中意嘅新聞就話假
日日喺到打飛機
唔肯接受事實
這就是中國人

二千萬人係天安門集會會發生 如果當中有人順便要求肅清地方貪官會發生咩事呢 文宣！

痴線佬

8月18，天安門見

同同佢地吹吹吓，開始懷疑自己究竟係咪真係如佢地所講，睇緊假新聞（而佢地果啲先係真嘅）

後果唔敢想像

a230385coco
@10hojai 可能是因为听不懂粤语吧 您要不新闻录个屏 受累发到中国社交软件里 让内地人看清香港警察的真面目 我都能有办法上ins 您发个微博应该也不难吧
其實都幾慘。如果香港駁到live上去唔知後果會點

人地覺得央視講ge野200%係啱架

退左黨未？

但我覺得呢條友算正常wo
你睇下hinxlinx
佢冇問人拎source
只係一味話自己啱

聽落肯接收資訊

下次用cap圖應佢地
佢地唔知自己被人撚緊

心平氣和同佢地傾 有冇可能輸出革命

佢會唔會被消失

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

(訓唔著) 齊幫五毛page正視聽

暗黑兵法 啦啦啦

別人無賴 我地要比佢更無賴

好認同

佢哋仲要人多 身邊個個都信哂 認為大多數人信既野偏向啱 去到墻外見到唔同嘅野就唔願意接受

咁多件，當中有兩三個有聽人講嘢再回答，當然佢選擇100%信晒內地啦，有個外國留學女生仲會dm比新聞我，其實對向輸出有得諗

呢個正常wo

起碼有互比lin而唔係淨屌
有時間可以比幾條lin佢地

whatsaap有收過
片源係有線:
不過佢哋自己加字幕，明明有槍聲又話無，而且解像度低

終於明點解班外國人睇到林鄭記招會咁嬲

不過另一方面睇我地對呢種荒謬麻木晒

好正

不嬲都係咁撚藍屍同五毛
係會激到生蝦咁跳
係咁話佢地其心可誅呀 鼓吹暴力
佢地嬲到仆街

屌你老母
咁撚遠都射得中嘅彈珠我都想買
原來就係呢條片
大大下槍聲都聽唔到 係咪聾？

洗撚嘥咁多時間咩

直接答 打得好 抵撚死

屌佢老母 荃灣藍衫斬人呀 依啲算係咩

條仆街有藍衫㗎

每日送更多單程證大陸人落黎定居搶福利

証明習最怕輸出革命

重有句萬能key

“總之犯法就唔啱（不對）“

總之支那付過期逗留就唔啱
你d證據我唔知 總之點點點就唔啱

廢老式回應

牆內人以為出面只有巨人
不知仲有人類

同支那人講咁多都嘥氣
班生番仲睇緊2012哈佬喂話黑警受傷

我又撚下狗先

香港人真係好撚慘

有得搞，不過send比佢地嘅片一定要夠簡潔有力

如果掉張「荃灣斬人事件」圖上去，應該即時嚇走幾件

啲語言偽術真係好撚高招，以子之矛攻子之盾

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

[818遊行]我哋而家應該要推爆818遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

一post真嘢，唔敢再回

繼續開唔好停

再講真相差佬係點爆眼

最有趣係呢單，明明內地新聞「豬隊友打自己友」假到無人信，偏偏班內地人真係個個都信晒，估佢唔到

幾十年愚民政策 你估流既咩

有良心既都被滅聲被清算

仲有 日日都: 偉大了我的國

轉個身就出去買化妝品,奶粉

IG post圖 / 新聞都唔方便，引到佢地去facebook就正

又撚支那狗
果班肯撚定幾日內比公安搭

#樂伽

對付d深藍，講佢唔會聽，用政府d用語撚鳩佢就岩喇

自己講完，自己都覺得好燥

真係get唔到大陸人嘅邏輯

佢地永遠相信自己覺得啱嘅嘢，然後去嘗試改變他人對同一件事想嘅想法

上邊圖就睇得好清楚，例如話佢唔係記者，佢就會話佢隱瞞係必要， 質疑佢做黑工過期居留就話台灣張嘢去到20xx，

狗隻布袋彈打爆女仔隻眼，就話係隊友做成

我自己覺得依啲是其是，非其非本來無乜討論空間
但你要討論咪討論囉，但你又否認所有不利嘅證據

公就你贏，字就我輸
點玩

係，典型中國人思想，其實同藍絲老屎忽一樣
而佢地又唔係蠢，識嘅嘢都多，會知你假膠、暗串等等，但就係成都唔選擇take你嘅論點，呢樣最煩

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因
入黎睇下吖

一齊加油啊

你個個咩IG黎嫁吸引埋d咁痴線嘅大陸人嘅
個個fu4269真係真心無知啊，佢真係完全活係自己嘅世界到，難為仲有個巴打咁認真比哂例子同佢嘈

辛苦巴打輸出革命

睇到呢D咁真心既一字一句覺得真係好可悲

正啊！respect

有絲打撚狗到隻狗癲埋

佛系畫畫／藝術page嚟，從來都無宣傳無賺錢無乜人睇，我都唔明點解

仲要一嚟嚟一大班大陸人，喊打喊殺，雖然唔介意被Report，係作為港人條氣唔順姐

連登痴線佬／痴線婆特別多

一定要睇好鬼好笑
唔知佢知唔知你所回覆既說話係出自邊個

搵人post比佢睇

做得好

係facebook玩唔到
唔可以重覆言論

但fb可以出撚狗圖

林鄭 真•革命之母

柒婆鳩up大法

真係笑撚死我中國內地之所以安全係因為你連有危險都唔知咋

廢青係咪key words黎 用左先計錢 突然大量使用又用得奇怪

師兄你好勁。我無咁嘅能耐對住班白痴討論。
個女仔有晒證據係布袋彈射嘅都話係假。佢地都CLS

由細到大食得假野多係咁 😂

真，日日行入去聽班狗官鳩up，乜都得唔到又行返出黎，聽日再黎過

連親共星島日報都報道話 警射

你咁講又似
仲要有ｄ睇佢profile係後生女都叫人廢青

都幾浪費時間臨訓前玩下算

仲好玩

呢個正啵

我問佢地做乜翻牆
班五毛就話 咩呀 又話自己追求freedom 你憑咩唔比人翻牆
我答 唔比自由你既係中共喎
然後佢地話 因為國家唔想比佢地見到我地

然後又有d人黎話我應該感謝道牆保護左我 如果唔係我就比人網絡欺淩
咁即係牆外安全過牆內？

其實我分唔到 佢地係真心膠定講反話

有部份係真心，咁先恐怖，證明洗腦教育將來會變成點

你班痴線佬玩到200個留言，好鬼有心機

最好講完D字 激撚死佢地之後
CAP返係林鄭講

以子之矛 攻子之盾

噴血都似

不過班友實搵到位spin嘅，死唔認帳佢地最叻

由"有人揚言要"下一隻字cap

721811

睇啲殘體字睇到頭都暈埋

請問有冇萬用金句？？

只要佢一話黃屍廢青暴力乜乜乜，你就可以開始逐句回：
1. 不去現場就沒事，去現場要自行承擔風險
2. 在场市民只是用最低武力，当一切平静后，真诚对话便会展开
3. 现在众说纷纭，事主可先去报警，警方必定会跟进调查
4. 做法不完美，但可接受，要改善
5. 欢迎提供证据

成班都蒙在鼓裡唔識醒
中共日日就吹到反送中=反中=港獨，日日選擇性報導挑仇恨
5大訴求關港獨撚事咩屌
不過香港人唔鐘意大陸人就梗架啦
大陸人可以翻牆又繼續選擇性接收資訊

扮訓既人係叫唔醒

不過又係嘅，成個人生都浸泡喺中共既控制，又點會接受到事實

玩到人哋收爐

救命真係蠢到想嘔血

我想問你個加密有乜用

我都唔明，咩都關港獨事

真心甘於受中共限制的人 佢唔係一個裝睡的人
我個人認為佢極之清醒 只係過分無知
佢認為自己的日常生活美好幸福
因為唔知自己食緊地溝油
唔知自己係食毒奶粉大
唔知自己住緊嘅樓係豆腐渣工程
唔知自己口口聲聲話要保護聲援的內地同胞會比人以莫需有的罪名軟禁一生
唔知自己的國家領導一家就係外國勢力
唔知佢眼中的和平穩定都係假象

要佢醒咪等佢真心感受到祖國的限制點樣做福佢囉
可能佢一世都唔會醒
但佢醒嘅時候 先其唔好落黎香港
唔好要香港人幫佢埋單

都係個句 唔滿意香港 就留係偉大的袓國
先其唔好嚟香港

不錯

蝗嘅定義⋯

send哩的俾牆內五毛狗真心膠可能有奇效

幫手檢舉

雖然好玩 但係睇得出佢係真心

建議攞證據解釋清楚俾佢聽 唔好玩佢

正視聽

等佢會傳俾大陸其他人

檢咗

係，好多都有上文下理，就係唔肯接受。
我都有不斷post吓新聞甚至dm，內浸透

支持正視聽，出啲文宣圖俾佢地